男人嘅空窗期真係比女人多好多

呢個台灣人講得冇錯

女仔一散咗好快一個星期裏面又有人追
男友散咗look7啦
一個正常嘅女人大把人追
男人去搭訕又俾人覺得花心
去酒吧啲仔又太多（咁容易咩屌你老母）
現今世代做男人真係好撚慘
唔係呀做男人幾好

有冇bf都係咁溝架啦

難溝

溝仔囉

冇人溝幾好呀

你唔係成日搭訕食好多日本妹架咩

食唔係女朋友 ，我去東京啦有幾個日本妹溝下我，都唔係女朋友

日本妹killer 隔離po D港雞話佢地好過日本妹

Link

食左唔係已經夠啦咩

我日本妹朋友真係好多，但係唔係女朋友

唔係嗰個日本妹都咁開放，正所謂一樣米養百樣人 ，我識得一個日本妹佢得一個前男朋友

即係點
你食好多日本妹而佢地唔係你gf
定
你好多日本妹朋友但又冇得食/做gf

咁講啦即係我鍾意嗰啲呢就係朋友
我唔鍾意嗰啲又鍾意我
大佬我都係人嚟㗎，我唔係神，最近呢幾個月冇乜運氣，冇女溝，聽日返香港 ，睇吓尖沙咀有冇日本妹啦

我話日本妹好D
班港雞就發晒神經
唔肯面對事實

睇完真係得啖笑 ，算啦港女最好咪得囉

見到佢地打晒J咁真係笑死

點解有得成日去日本

我住係日本，香港先係我鄉下

尖沙咀邊墟有日本妹，韓妹同蝗就大把

韓國妹其實真心唔差，我成日尖沙咀見到日本妹

其實now主要睇性格敢唔敢

韓妹真係不了

愛滋病既空窗期男人會長啲架咩？
唔識用就咪撚用

唔明

單身嘅空窗期一屌你老母

「空窗期」是來自台灣的時尚語言，表示從失戀結束到重新戀愛之間的感情空白階段。後來引申指空檔期，人生過渡階段，失業階段，是一個無法突破瓶頸的時期。

樓主識日文？

呢度係台灣？你唔上ptt開po？

小小咁

香港係國際城市，唔可以用外語？バカ！

唔關事啦 空窗期一早唔止用於愛滋啦
係得白痴先死攬個字源

咁撚叻咁你唔用日文開po
你中意拋書包呀嘛

日木妹係真係正啲，正過港女，雖然個樣以平均計係差過港女，但性格一定好過港女

日本係偏向父權社會多啲，唔似香港

港女就屌下算，日本港一定做得老婆

翻大陸 幾百有model 級任玩 你就會睇化

係日本妺平均差素的確差d ,但性格好好多！

我都唔明點解香港咁多狗公

叫雞嘅，450都有好正可以玩到，有樣又有身材
鐘意嘅，俾貴少少，1000 酒店雞仲正
兩樣都唔like，再俾多啲2000，就有學生妹屌，又嫩又正

你溝得一件，我都屌緊女，分分鐘十件高質起跳

有錢，屌緊分分鐘係你女神樣

做人做狗自己簡

溝女加叫雞加揾sp 同步進行仲舒服過去做狗公

情感交流係叫雞取代唔到
但港男溝完免費雞上嚟叫春話條女有黑歷史嗰啲就不如去叫雞好過

之前唔係話同時有兩個日本妹女朋友好愛你
你打算要開後宮既咩

有冇絲打接受到男朋友有兩個女朋友

LIHKG @ Android

大阪果個我唔鐘意

繼續吹

唔撚好信

啲女未散已經俾厹追，我屌你老母死厹

我空窗左30年